二千零蚊的NFC手機選擇？

請俾D意見

咪又係果啲咩nokia